侵侵在美國人眼中真係咁乞人憎？隻登一confirm坐正，今晚美股升到痴哂線

好耐無見過咁既盛況，隻隻爆升5% up除左隻仆街zm

仲有垃圾U

邊個坐正都一樣，不穩定因素消失